何君妖被現實替代

何君妖被現實替代
冚家剷就別殘留靠害 選票印證十八區乃為神跡
議席抗敵會否太難明
何君妖實在柒太耐
學位都並未殘留太耐 家裡兩老在地府過份零丁
車票給你半張欠回程

我戥佢老婆仔女慘，有啲咁嘅老竇
電影/電視/漫畫世界嘅壞人寫照嚟

香港地

樓主邊間教會